有冇巴絲分享下去男/女朋友見家長要做咩

黎緊會去女朋友屋企 唔知點算

買生果/小食上去
老套都要扮下野

買包雞蛋仔上去會唔會好奇怪

咁你不如買合 condom 上去仲好

屌佢老母個陣記得帶套

帶枝紅酒or香檳

係伯父伯母面前搞佢個女, 再露出勝利既眼光

同伯母講我住港島西半山
伯母仲唔即刻拉你入房配種

住得西半山就唔洗上黎問啦

伯母拉佢入房